190907 東涌現場討論

1827 #東涌 #達東路
紅旗
#蘋果

1843 東涌消防局外藍旗

推

辣殺黑警

又搞街坊

立圾黑警

街坊向前行, 你黑警塞住條路 = 衝擊?

1849 有防暴去緊富東邨增援

#東涌
1853 超過30防暴 hold住富東邨lift

天橋搜緊人身

港台新聞見到

都話東涌死位 點解開戰

至少有7個後生仔喺橋上面(lift入面)
#apple

#東涌
1858 40防暴由東涌警署行出

1855
防暴於東涌富東邨lift外截查市民。

橋下面街坊不滿
#apple

突然藍旗

又街坊集結

消防局番逸東有冇狗

捉咗8個後生仔搜身
暫時放咗兩個
#apple

有 消防局周圍很多

1904 #東涌
過百防暴加數十速龍順東路消防局外集結

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

一字排開

1917 #東涌 逸東疑似持刀人士, 寶寶小心
tg見到

速龍出現

衝咗落橋 入邨

藍旗

塞鐵定圍狗呀 要屌狗都入返mtr 啦

富東邨

帶咗街坊上車

#東涌
1922 八人被帶上旅遊巴

推 手足小心

東涌不宜久戰 有車快走

速龍拉唔到人

咁樣由山坡躝落去都捉到condom都得啦